連登巴膠齊搭路權E400行3M暨中灣繞搞到三隧齊塞專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗

lm

Lm

九巴app幅gif圖呢

留名

飛哂第一頁D 置頂圖啦
留返青山醫院眼鏡圖﹑九巴廣告gif﹑煩膠撚屌list同萬能Key潮文就夠

948終於有大兩味

哇
人話呀
呢個真係由膠talk出架

仲未見到有正式通告

九巴翻新巴士 煥然一新 提升乘客乘車體驗

為讓乘客有更佳的乘車體驗，九龍巴士（一九三三）有限公司首次推出翻新巴士計劃，實踐我們以客為本、與時並進，盡心服務的精神，並希望透過提升車廂內的設備及安全提示，加強乘客的乘車體驗。

九巴會陸續為車齡約八年的巴士進行「大裝身」，工程集中在車廂內提升乘客舒適度及安全，長遠亦有助於巴士的保養維修。工程主要包括更換座椅的椅套及全車地板。選用淺色的地板，再配以啡色的全新座椅套，令車廂顯得光潔亮麗。

此外，巴士車廂會翻焗漆油，令車廂煥然一新，整潔美觀，舒適度媲美現行新一代「紅巴」。另亦重貼上落樓梯安全提示膠邊，以及更換扶手吊環，提高乘客的乘車安全。

翻新計劃首階段於今年六月展開，首批約270架巴士會陸續翻新，期望能讓乘客在每個巴士旅程中，感受到我們以客為本的誠意。

圖自己禁入去睇

依家潮流係咪興純文字討論

紅巴何來有舒適度？

只限企位

精髓嚟唔想飛

agger，置頂圖要留張死氣喉圖

幫狗巴Delete返啲失實陳述

屌佢肯定期清潔下盡經好好多啦
灰柱紅巴都已經滿報頭油啦!

垃圾revo s真係狗都唔屌

呢張呀嗎

唔該巴打
我搵左好耐 公司個網都冇

12年前城巴為舊款TD 巨龍新巴化翻新

區議員貼咗出黎

甜橙張948系豬紙應該難睇到仆街

唔記得仲有張

出左，直頭難睇到嘔

巴打們，想問下其實36荃灣返梨木樹咩原因咁唔受歡迎 ？越來越多客走去搭48x 73x

今晚下繁搭UF1161@73x返大埔，眾安街已經接近頂閘 沿路留後問題幾嚴重(特別係昌榮路) 點撚知一個梨木樹落接近30件 去到城隧先有吉位俾客上車

而家都夠難睇
948去港島應該要獨立一張豬紙
A/B/P/X塞哂落同一張

如果唔郁44嘅話都可以keep番41
改為去黃埔/紅碼，學15咁行，直到同天光道交界就轉過去
另外建議12A改行亞皆老街，太子道東就比41行(窩打老道上去)，因為12A係現時土瓜灣上路唯一去到旺角嘅巴士路線，應該善用呢條流水線去經d最旺嘅地帶

我今日搭280X歐二躉都好似有

其實可以將秋本除名
因為佢依家已經冇再講女唔比圖，同埋重點係根本冇人想睇佢d圖

而家理順少少948無長宏開 反而無想像中咁難睇 唔夠大佬6仔/14黎

但都係要po

不過而家番青衣清一色陪兜長宏 應該都有進攻人會嘈

我都唔明點解唔擺長宏

佢話冇位

長安長發姐

狗巴仲有歐二躉

個計客 icon 假㗎吓話
又要講多次 上次坐 68 睇 ETA 個時間隔離出把間尺
一嚟到係 ASC 仲要冇紅外綫 detector

沙咀道其實係冇野行(麻甩佬除外)

姐姐圖先好睇

長安撘得948都唔趕時間
當遊下車河

41行太子道東咪即係同42重疊？！？！？！

唔算唯一既
仲有93K

12A 同時係馬頭角唯一往返界限街/太子道西巴士線
交換走線究竟係滿足緊你個人喜好
定真係改善緊沿線地區服務水平？

九巴都出左
原來948會用44M早繁葵興特車條坑

得果一段仔
同埋42兜荔景都唔慌吸引啦

狗公司好似真係開始有抹下頭油
但只係就咁抹一野就算
其實只係spread開左反而仲大pat左

岩岩就彈左個”請保持車箱清潔 多謝合作”廣播

的確目前12A獨市而且客量唔低嘅情況下
唔係好適合改
對於上路嚟講，去旺角走線93K應該靚過一條兜完迴旋處再慢碌亞皆老街
但點解而家93K依然麻麻
除咗因為收得貴 班次少 仲有替代選擇多(紅綠小，將來仲有地鐵)
其實唔好話去上路 就算再遠啲去觀塘/上秀 撞啱班次我都會揀93K唔搭1A
只不過 連6C 6F都喺度cut緊班 狗公司更加唔會做好93K

好多將軍澳山上撚話要搭93K出觀塘

話唔定42都行葵涌道 跟住由43c行荔景山
41殺得就殺啦

係咪 請保持車廂清潔 及勿將雙腳放在座椅上
呢個有咗好耐

就咁保持清潔

KC-KF牌短躉除咗兩部前綠悠悠
其餘都係用歐二M11偈嘅

屌佢，長途線當短線咁搭
眾安街已經留後就好仆街，客又多琴日下繁4分鐘班次又唔撚見哂

ATS

但有d又真係冇把間尺

同意 12A 獨市位多，大塞位較少，而且南昌站多新屋苑，西鐵直通土瓜灣後應保持現客量。
去亞皆老街有296C 甚至2A。

乜嘢滿足個人喜好
我依家冇比理據咩？

先排除93K同我建議嘅41，因為其中一邊要比貴錢，12A係上路去旺角嘅唯一巴士線，係太子道西/界限街同亞皆老街只能二揀一
正如我上面都有提到，亞皆老街係旺角係最旺嘅地帶，需求會比太子道西/界限街高
除此之外，依家12A嘅走線完全掂唔到旺角南面，但行亞皆老街嘅話之後係彌敦道都會經太子，近太子一帶嘅人一樣可以搭12A，太子行去花墟或者大球場都近過太子道西行去亞皆老街，所以12A行亞皆老街係滿足到多d地方嘅人

如果唔郁得12A嘅話，我諗到另一個方案：2A兜一兜土瓜灣上路，係天光道上番亞皆老街，miss咗果段唔長，而且果邊同太子道西都好近

搭緊290x去荃灣成條安秀道淨係上咗4個

行落秀茂坪收8.8 當鹹魚傻嘅咩

以 公司嘅原則
客就多多喺度點會屎忽痕倒走佢
2A 12A兩條都係少有冇畀地鐵爭到客嘅線
正如無端端會唔會將1A改特快？

係改都搵啲目前客量低嘅路線 例如9 13D
不過第時屯馬通車一定吸走好多客
狗公司而家喺九龍市區基本上淨係有心做新區(安達、啟德嗰啲)，舊區就不停減車

歐六AEC啲風筒聲好刺耳

因為往返 A 需求比往返 B 需求高
所以應該攞走往返 B 唯一服務
我諗無人會覺得咁嘅「理據」係成立

建議你了解返 12A 本身處理緊邊班客
樂民馬頭涌各自有咩其他合理服務處理緊往返旺角需求
馬頭圍道北行唔可以左轉天光道 等等
否則你所謂理據只係流於表面 脫離現實

朝早繁忙時間呢？

82P 改綫差唔多成個星期 報站仲係出愉翠苑
厹效率

幾時可以改一改條27
太子搭返順天
又慢又每個站大上大落

S52 都有”Hactl”特車

佢流水力咁高又密又平

太子站加8.1分段

廠長又退

有AVG做新廠長

其實我覺得老九老新有心踢長安長發保鐵 咁樣可以keep住疏車都夠做 唔洗加班
過多1-2年趕走曬長安長發友之後索性長宏總站 落青衣村再跟原路出

幾時退？

一個RPP搞到成班人變晒詩人/解夢大師

ETA 269D 往天富，大欖轉車站顯示下班車要等4x分鐘？

8點幾經過瀝源巴總見到有人同站長講等咗好耐都冇車，當時條隊排咗十幾人

W3 : 我又平又多位都冇人黎

all in工作3轉276ABP

98A夠載嘅話無人會想上93K
你幾時見過尚德有人搭296c出觀塘

今日坐左兩轉E400行3M，
總結係夏天一定收車多

1836@973

36又兜又要同廢老迫
等又等得耐
比我都搭48x

葵芳都唔少人情願搭46X 47X都唔搭36M

網上見到

邊個話48x唔迫

所以癈𤶁咪開始坐73x 278x

睇番E31/E32A全日分拆單張，E31逸東方向東涌第一個站係纜車站，呢間公司奇怪作風會係班堆出東涌東交匯處出公路過去定可以用直涌海濱路條支路出
(荃灣方向尾站裕東苑，所以行東涌東交匯處出)

咁行應該海濱路

其實入機場島的話 E11A同E23A兩種兜法變種快啲？

邊

271X改返去西九龍站開

十足十以前 260X 放機鐵站咁 喺總站上車兜完一大個圈
之後再兜返去總站隔離上公路

今日西隧轉車照收正價
加完價唔記得set翻BBI？

屌佢，下繁73x已經夠爆仲要食多批梨木樹客

用12800眾安街開始爆車好撚過份，昌榮路大站成村人要上車

落山幾飛...上返梨樹咪得36M

玩呀野嗎

岩岩睇完張學友坐270R走，成個站都係270R，成車都大陸人，嘈到仆街

屌諗諗下條 271X 仲重口過當年 260X
喺總站上車兜咗咁耐 最後竟然返翻去一開始出總站個路口

無所謂啦都係擺車姐

啱啱走去撳先知原來270R係平過N373紅隧口分段

9talk個西站post
計等車時間玩埋calculus

270R好似做落幾fat fat
同R41一樣

正 青桃樓有5-6個上唔到948
保鐵大法好

快閃路線

恆大一個貼紙都無

但係過咗皇崗之後一個都冇

仲要270R 快過N373 到上水

皇崗大法好

根據機場AE線邏輯
要屌柒長安班友有鐵唔搭
霸咗青衣南搭948嘅位

第一次見stat既calculus係呢個場合

係度認真你便輸了論壇，咁認真計calculus做咩

依家多咗安泰啲人走埋落嚟搭車 27變到更加多人搭

中大幾乎冇

272K 82C 272A 289K有

紅隧口都唔當大學啦

87D

唔明老狗點解唔派12.8行948
新記都日日出61xx 啦依家

有無link? 巴士業務有咩需要計微積分
頂盡計queuing therory計需求/班次 但一般都係普通乘除數黎
利申大學有讀physics, stats

係因為bu

因為 公司批12800冇呢樣野

RAS大法好

飛機橙3部15xx出牌

實際上同觀感上都係E23A

【再見美孚曼坊DESIGN 1933】

各位親愛嘅顧客：

多謝您哋一直對美孚曼坊DESIGN 1933嘅支持❤！本店將於2019年1月26日起正式結業😢

廠長今次應該真收皮 一路好走

利申見過未坐過

坐過行968

返潘朵拉之星跑夜馬完場坐過一次68x尾車

坐過行57M，部車好慢、豬都爬佢頭

甜橙嘅今日仲行緊

行968坐左次，平路幾好力 冷氣又夠
反而行263果次就真心慢得人驚

坐過一次半滿衝住上

坐過行61M

E6T反而會上上下啲波段會kick住

唯一一次搭廠長係行268C去征服龍翔道

自從九月開始比左幾多機會佢
但佢都係不斷咁壞

ASUD 最尾個級好伏
聽住有一半上上層既人踩個級都特別大聲

係 E6T1 3434咁跳

72C起點站拉埋去大美督

新巴豬年巴而家喺天后準備行948去青衣

嬲

九巴月票x政府交通津貼 x Citi八達通白金卡 可慳$262
政府今年一月一日推出交通津貼，以Citi八達通白金卡購買九巴月票的乘客，以月票正價$780申請津貼，即可慳$95，再加上15%的八達通回贈後（即$117），乘客實際只需付$568。兩項優惠合共每月慳回$212，一年就慳了$2544！
要再慳上加慳，還有另一個方法。由於九巴月票可以彈性購買，乘客在逢隔一個月的月頭和月尾，用同一張Citi八達通白金卡購買月票，便可每月平均慳回$262！
例子：乘客於1/1購買3/1至1/2的九巴月票，並在30/1購買2/2至3/3的九巴月票

星期一朝早都行過0800

佢而家點調頭去船灣
做75K入大美督再私去船灣？

開咗幾耐

hitalk出左大埔rdp,焦點在307系

以往新城都傾向唔會用盡d車18年
反而對老闆就咁好

垃圾到呢，小修小補

好幸運咁揸過3次咁大把

九西線無人理，東九線唔撚執，戇鳩鳩

307B太和出吐露港
307C飛太和

幾有創意，好似都唔錯

//現時第73X線上午繁忙時間往荃灣方向的特別班次及下午繁忙時間(往大 埔方向)的載客率分別為56%及71%。預計特別班次的行車時間會較現時增 加約8至10分鐘。其他乘客亦可選乘第72X號線正常班次往來荃灣及大埔。//

Proofread咗先出街得唔得

大埔做區嗰啲自己反省下，望下人哋980X 982X嗰啲做緊咩班次，望下人哋青沙線而家咩情況，再望下自己大埔啲垃圾線俾緊咩質素

呢個又係好笑，好撚心夜媽媽開N車，就跟N271行，做多幾條邨，唔洗要人夜媽媽行咁仆街啦，運頭塘唔撚係人，富亨富善唔係人，得廣福、大中係人

咁又冇得直接比嘅
307C塞吐露港同沙田，唔多唔少趕走啲客

907B運頭塘到太和再上公路

674

其實嗰個鐘數行紅隧落銅鑼灣都得
點解要堅持行東隧直剷灣仔

行粉公新田大欖

呢個時候西隧落香港出口都要拉手掣 戇鳩鳩

頭先豐景園上皇珠路已經塞左塞

灣仔軒尼詩道一帶路邊好多鐵馬，關事？

屌你等緊半個鐘一班嘅2X，巴士站前面有架車落緊客，個司機排第二睇到唔睇下有冇人係站牌下面等車就抽頭飛站，截都截唔停
等多五秒等前面架車走咗望多一眼使死咩

有冇人知道屯門搭咩巴士去調景嶺？

狗巴 我屌你老母
依家日撚日都上唔到車，個仆街載客率點撚得出黎 你班撚樣係咪盲撚左

夜媽媽N車行云大埔區內幾條大屋村先正路，無人想半夜大中行返富善

九巴應該唔想城巴半插旗先搞到咁
N373條垃圾都叫有N271轉乘（有機會九龍塘有1-2個客 ），呢條乜BBI都無，條走線又垃圾，拉長里數收高一級錢，行東隧大老山燒下油，搏加價算

白石角灣仔招標線經源禾路

N373都識兜哂佢

258/259轉鐵?

死都唔肯入銅鑼灣
無人叫佢跟N680/N619咁入銅鑼灣，大可以跟而家307咁行皇室堡入、興發街走去行紅隧

難得269B仲有d客支持下
但係隔離260X黎左兩架中載兩架站頭車都未有一架269B
仲要eta無啦啦11分鐘變左3x分鐘

喺美孚轉98C定係喺荃灣轉290快啲？

兜多咗，運頭塘班友肯唔肯先

佐敦道好塞車
龍尾南昌站
已經見到三架269 B係入面
利申：已成功回家

又咁講，喺運頭塘搭得巴士嘅都已經係忠實fans嚟，最緊要你有車比佢搭就得

276P 改經洪水橋洪福邨及輕鐵屏山站、塘坊村站一段青山公路
終於肯改

唔搵261X掠水

68X已經有大把人比足$14

Btw大嶼山慈善巴士公司之前唔係話將深圳灣貨物線改經窮fuck咩

阿無良柏個伯爺可能又報夢俾佢叫佢唔好呢

N277胎死腹中?

978X都係

其實行大坑道天橋停景隆街(跟住入紅隧)已經算可接受，呢樣都唔做

呢個鐘數由鰂魚涌搭116巴士去新蒲崗洗唔洗2個鐘

啲CM

我反而調轉諗，盞逼運頭塘人補鐵

個數會唔會離譜咗少少
定係呢度巴打平行時空咗
73X載客率59%?
開會真係等俾人鏟上天花板

無得再買月嫖特別班

其實係95%？

似漏左個1字wo
應該係159%

276P 68X 268X 窮福三飛

唔係講緊廣福特咩

要係天水圍站兜過黎
不如改係福亨村路豫豐花園開益埋藍地

計埋嗰啲鬼車、收咗唔話俾你聽嘅車、站長入咗機但冇開過嘅車，應該差唔多

基於261X客量偏低，運輸署正計劃擴充261X服務範圍至屯門南，詳細走線及方案正研究中（有指屯門碼頭或友愛南）。至於261X不經元朗事宜，TD分區職員指需要視乎276C能否延長至粉嶺方可推行。

成個大埔墟站係附近，俾我都保鐵啦
啲巴士線又要左兜右兜先上公路，觀感已經唔理想

佢要做埋寶鄉邨, 獻世派地頭, 無可奈何要咁樣兜

坐過307B
我喺大埔墟上車
印象上係坐唔滿
仲有大把單邊位

無話係咪保皇黨地頭嘅，咁本身太和又無位做頭站，而運頭塘去太和咁行已經係最快

行東隧都ok嘅
本身307A都係富亨嘅邨巴咁滯

每晚過23:00其實過紅隧更ok
景隆街走有三條路入紅隧巴士已經贏晒
停埋紅隧做埋尖東 再直衝公主道 呢條routeing你開夜晚@15都夠客

大埔毒撚 究竟佢個區議員做乜鳩

怕撚咗大帝

K巴都無真係好撚慘

首先98丙唔到美孚
其次290系列兜到咁 不了

首先98丙唔到調景嶺
其次290系列兜到咁 不了
sor for 自膠

其實我係有家屬證所以先想貪平搭巴士
不過而家咁應該搭鐵好啲

一係落到龍翔道先轉，但係入到將軍澳都要兜
一係落觀塘轉，但係93K又疏，93A又要行路轉

坐過行68x (未拆）

黃大仙見有E22A就上 其次290X 冇就坐鐵

4466講清楚佢

263 轉 798
反正有證

唔同公司用島證既咩

轉哂做拍八仔免費一段時間

調景嶺呢個位的確鐵優勢好大...
無員工免費的話，我會258D/259D到觀塘轉港鐵

長知識

ching 有卡就唔同講法喇
258D轉唔到E22A嘅話就61x穿過mikiki轉796C/X, 睇ETA做人喇

有得跨公司任跳 正撚過月票多多聲

italk特工話蓮塘口岸招標線無紅色公司份

79K

用下腦都知有冇可能啦

如果黃公司中屯門/大圍線會唔會有頂爛市嘅雙向分段

又關柏記咩事?

我仲以為係巴士台

原來係講緊創辦人兒子

VS4752@290A 下層無咗報站機個mon

我以為係講柏客

又有自創新名詞

多謝名位熱心巴打肯答我
成世仔都係第一次入將軍澳

不如叫做高潮柏啦

明明已經有無良柏依個咁出名既朵點解唔用

想問點解798火炭方向 沙田個站只準落客唔準人上車去火炭

傳說老小氣 覺得橙搶區內客

TL4620@40
冇力之餘仲要有蚊嘅屌

好似係避免搶小巴生意

嗰個站俾人上嘅話
前廿米班小巴佬掉你碌站柱落街都似

同隔離架60P一樣特快火炭仲要平d

睇番N307原來去到菲林明道出灣北
去到菲林明道就不如跟182/789咁行灣仔道堅拿道西，起碼堅拿道西個站叫做銅鑼灣邊、咁行又上到東廊

狗公司要攬炒

因為成日係沙田站見唔少人搭小巴去火炭 所以先諗點解大大架798係度 堆人又唔上

咁點解88X又可以上客去火炭

人哋行源禾路呀嘛

如果798可以上車 我諗沙田落完成車 可能可以上返半車人

其實咩叫 前放後追

你想象下有三部車
前車行得快拋開後車距離，同中間果部相對行車間隔耐左>多左人等車上落慢左
變左最後果部又因為行車間隔短左>上少左人又快番追到中間部車

咁成個情況就會係前放後追

118黎講真係黃公司穩定啲
頭先紅公司時段連續兩架興華留後 一個都上唔到

黃公司反而真係keep到五分鐘一架

前面咪講咗

九龍翻去仲多車

A47X同E41行大欖返大埔

啱啱見到去機場方向嘅E23A去到新蒲崗都係一個人都冇

啲鬼車真係越來越離譜
屌你老味喺app顯示嚟完走埋，根本無車嚟過

而家去埋東涌北條線更加唔吸引，縮番去九碼算啦

日日爆鑊 日日高潮

其實邊度撞

蟹貨巴模散貨場

科學園

798喱個時間出沙田都仲係坐滿
隔離 98D 都係幾丁友出尖沙咀

入夜就梗係目的地係住宅區嘅線有客d架喇
將軍澳依加都吸引到唔少區外人入黎玩嘅

258D轉290?

而家年尾好多人去將軍澳食團年飯，食完番沙田都正常嘅

黃昏時間白石角撞車, 貨車司機傷重死亡
跟住七點幾近馬料水碼頭有火燒BENZ, 再塞

下午五點半上74X返大埔
去到大埔墟係晚上七點九

真係好多人
係大隧74X落完客直接飛站
75X逃生門來到都仲要做閘長

上面已經有巴打答咗可以搭263喺沙田轉798

其實係寶馬嚟

今天功課紙
麗1530
九17051741
MB18451925
麗1945私高
高2105 然後乎fit晒正常

而家d師傅通常MB有幾耐

咪玩
經沙田轉798返將軍澳根本就無著數

上面有巴打已經講咗
既然晒得證，一定係搭東九線返黃大仙先
之後A29P E22A 290X邊架到先就上邊架

你263到沙田，東九線都差唔多到黃大仙
但黃大仙上290A入調景嶺，車程都未必有798沙田去調景嶺咁耐

所以正路就259D喺黃大仙轉290？

去到黃大仙睇Eta啦
E22A同290x我覺得差唔多
走晒E22A 290x咪上290

唔該巴打

仆佢個街E22A都坐中碌神

黃大仙仲有busme
等睇兩間喺度鬥平鬥賤

咩係MB 咩係高

膠鐵站

唔知今年$300可以帶到咩返屋企呢

九龍城私高鐵站？

做45過鐘，攝一轉46，返到麗瑤就可以夾返原先45個時間

叫開還我路拳 / 無良柏

咪仲好

N373就係因為班紅小狗入唔到老銅

有冇人會買九巴大富翁

今日成個九龍新界都冇獎抽？

狗公司班技工著紫色衫真係想嘔

將軍澳去葵芳既，你地會290定296A轉38

睇下時段將隧會唔會塞

296A 轉38平啲
同埋38直入智芳街

城巴冇N307走線話事權?

屌你老味又中鬼車

比卡超全廣又入馬鞍山
今次到43X

7pm-9pm快閃線91M
其他係隧巴線港島區分站

N30S

之後跳馬場

6300@E11

痴線又話銅鑼灣，㩒到金鐘灣仔都好多
最後要㩒晒所有1/3/6/9字頭

oh shit

岩岩搭20K落車冇耐就聽到一聲巨響
就住就見到呢架車

灣仔去裕民坊
你地會坐601 619 定101

有證/ 冇證？
咩時段？

繁時619
非繁101 都唔耐

冇證 1500左右 /0000
已知1500 101係橙 619城
0000 就

紅隧唔塞就101 啦

619啦屌
101爛橙班撚樣碌到仆街

爛橙係咪真係特別多碌神

LN6371@73B, 大埔政府合署 5件都無去上水，運櫈程度拍得上w3

多D
坐得多碌神線就知

101係掉轉
狗衝
碌車

以前試過坐107尾車 15分鐘係堅拿道到坪石

W1

大埔區計
74A都無咁折墜得5個客咁小

上次睇，W3 翻工放工好似開始儲到客

Btw 鎖頭閘車行606慢到

有次遊73B，坐果班車大部分客都係 公司員工...

琴晚影

呢條線分分鐘仲差過工作3

101好多大師兄

無ETA果時係好多車手，有ETA唔敢超速啦

今朝搭948 1200果班，司機踩踩下過完信德，唔記得入中區政府碼頭，最後係國金2期調頭入番去，因為3號碼頭有客要落車

8400@171
好益

E6T2@6

頭先搭102去港島
長沙灣道後段仲塞撚過紅隧

934 錄音個把女人聲好L難聽

係紅隧上返九龍灣2100左右20分鐘就到
但去到2200九記就要30分鐘
當然可能有其他因素
但我感覺新記得碌神/車手會揸IOI
九記就普通咁揸
reference: 2100 28 都係30分鐘先到淘大

pH 值 = 1

長沙灣成區都on99
3條行車線
成日2條泊左車
唔漫就假

30x 15分鐘就由大河道翻到深水埗

dllm

半個鐘作品 呢隻色都幾襯飛𨋢

好似SHARP過頭

想睇青衣版

九巴(仲有呢度某些人)對洪福存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在2014年時已經出現，咩野人口老化論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

又變做潮文

九巴(仲有呢度某些人)對嘉湖北存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在10多年前已經出現，咩野嘉湖大帝論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

改埋做翠竹花園都得

九巴(仲有呢度某些人)對青衣存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在10多年前已經出現，咩野嘉湖大帝論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

九巴(仲有呢度某些人)對坑口存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在90年代已經出現，咩野將軍澳保鐵論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

九巴934號線，特快來往荃灣西約，中上環，灣仔

仲難聽過轉龍運A32減6蚊，真係一山還有一山高

係290聽過好多次，邊度有人拎住行李同你290轉A32

九巴(仲有呢度某些人)對富亨存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在10多年前已經出現，咩野富亨大帝論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

呢個講開又係，反而煩撚過934好多，屌你一程290播成十幾次，喂大佬會唔會貪平嗰十幾蚊走去同你搭A32慢慢轉，唔撚坐A29呀

934個個內容係可以，問題係把陰森女人聲

290系轉A32就直情多餘，要平既人搭E22A，要快就A29

未聽過既巴打慢用

290最煩嘅係過咗返彩明都站站播 播到識背

__(持份者1)__ (仲有__(持份者2)__)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。

唔認同唔緊要，歡迎拎__(物件1)__拎__(物件2)__黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

我屌
年頭就咁撚多新潮文
點撚樣頂到年尾

其實934個問題係服務範圍太細，點賣廣告都無用
290/A轉E32都仲話同E22A打下，轉A32做咩

5670-5719改會好啲
話曬都「舊」車

我諗淫力車只係去到要用舊直改開篷嘅年代前已經執笠

但另一條港島荃灣特快既930x客量都無咁大獲

咁930X荃灣服務範圍已經大D，二來入到銅鑼灣對非繁假日客量有保証

以前遊港島好過依家過紅隧做吸塵機

長沙灣道點會3條行車線2條泊咗車
不過深水埗地鐵站果段開始有泊車真係麻煩d
東京街以西嘅長沙灣道通常都暢通好多

41 44 轉乘往機場或港珠澳 都一樣咁難聽

最攞命係呢兩個報站啲雜音多到

btw 係咪有人想要 ASU dash addon

不如放佢哋走
我唔想再時見到收車燃點失望

最嚴重係黃竹街嗰個站

依家咪年尾囉

欽州街至黃竹街都係一擔擔
打和啦

活用潮文

唔係舊曆年呀
明顯膠talk係得新曆年

btw 條友有病去睇醫生啦

屌，條友真係痴線
我話我住秦石就叫我收嗲

934

講到尾都係眼紅啫

Btw 行豐盛苑條斜路上落新田圍有幾遠
試過就咁行去豐盛苑就約五分鐘 但再上就唔知喇

揸745個班968a屌你老母係西消防等左10枝燈，其中5枝就係你條仆街過左枝燈但停係黃格前夠位死都唔過

睇去邊座，去商場再加多5分鐘、去富圍樓就多7-10分鐘
利申: 讀書時間成日行

條友行上獅隧公路個站都嫌遠同靜
一定要線入佢個總站

七點一上頂閘73X
2130咁上下到富善

深水埗啲內街先最on9
行條欽州街/東京街/興華街仲耐撚過行曬成條長沙灣道 食燈食到傻
入蘇屋嗰啲真係陰公

969C 上繁加開天中經天北往太古
969C 上繁改由美湖居開，經屏廈路洪天路往太古

洪福撚小勝一仗

天中經天北果條改名967C算啦

冇話停窮哭

行洪天路好事啦
一嚟輕鐵燈麻鳩煩
二嚟朗天路上橋依家都經常小塞

又係高潮柏的好事

Rip

都好幾年前
逸東凍死站長

屌秋本回帶

離島友 facebook page都回帶

270B 係旺角至深水埗都1執到10幾個客

紅隧九龍出口理工例位又響左
告士打道東行死直左

好心繞道直飛西隧啦，中環大撚把車

寧願佢去到清風街就直入西隧
但巴士又唔用得繞道維園入口
一係去到糖水道先上東廊但唔經中上環

有架車臨尾先係是2線cut過去撞左

TD又係on9，香隧都畀巴士用右線啦，繞道仲係舊思維唔畀

36X 改經彌敦道，並延長至尖東麼地道
36B 減一車，延長至每 15 分鐘一班
37 改行荔枝角道
38P 延長，改由葵盛中開出，並加一班車
40A 延長至平田
41 取消，改由 241X 全日服務。241X 往愛民邨將改經西九龍走廊，往青衣將改經西九龍公路
X42C 早上繁忙時間往油塘加一班車，並增設五班下午繁忙時間回程服務
43C 改經西九龍走廊
46S加至上午及下午繁忙時間各五班車
開辦 61A，來往友愛南與屯門公路轉車站的 61M 短途班次
開辦 67A 特別車，寶田->54區->葵芳
68A 加一車
68X 將分階段加兩部車
73X 早上繁忙時間安排四班廣福開南行班次及下午繁忙時間安排兩班北行班次加經白石角
73P 早上繁忙時間南行班次加到兩班車，並開辦下午繁忙時間兩班車往大美督，經葵涌道
240X 由 86 抽一部車，上午及下午繁忙時間各加一班車，往黃泥頭改經長順街
242X 加開下午繁忙時間特別班次，尖沙咀->長亨
948 延長服務時間
A20 改經何文田、大角咀，不經尖沙咀、油麻地
E21A 加一車
E42 抽兩部車，一部抽到 A41、一部抽到 A42
N21A 尖沙咀方向加經東涌北
開辦 N930，銅鑼灣（摩頓台）-荃灣（愉景新城），每晚各兩班車
待續

hkitalk

開辦 67A 特別車，寶田->54區->葵芳

插左旗先，黃公司想打入去有難度

36X全日？

又唔改265B/69X呢對孖寶？

葵青區

等睇某人又拉埋269B出黎講

A20行大角咀

@秋本

有68X改動無69X/265B，應該都無啦

63好似係代表青公

56先至流浮山

一㩒入去以為入錯post
豬年巴士變編號定義

55先係
56係大棠

其實果位保羅大大出哂名專派膠同出垃圾文

啱啱開271B/271X年代佢叫人早繁坐271X南行下繁坐271B北行

其實全日拆960B/X 好過

好一個先下手為強

43c落埋膠鐵站...
69x合拼269b...
241x愛民循環唔記得30定45分班

as you wish

咁點解會有68X

講真
30X/234X旺角都有人上既時候
270B有都唔出奇

新田圍交通起碼好過火炭山上啦 雖然後者唔係公屋
新田圍入面係少路線，但落咗山再行出d去到車公廟路就有大把路線搭，仲有個鐵路站，行去另一邊獅隧公路又有幾條線可以搭
但係火炭落咗山都唔見得有好多車可以搭，東鐵站又遠

葵涌交匯處有站。

不過唔知點解265B無份，可能漏咗吧

TH5189@290A

變咗A線版E21系

如果36X全日埋，36B應該可以完全被取代
深長荔已經有31B, 32, 36A

A41終於肯拉上黃泥頭

960灣仔行車受阻

咪俾人 ban 咗

條友“分析”過條280X幾屈機嫁

287D

269D 加開特別班次，天水圍站->瀝源邨，經洪水橋洪福邨、輕鐵屏山站、塘坊村站一段青山公路及朗屏、朗業街、形點

洪福又然！

窮欣坐東西線仲快

紅梅谷一樣塞

大笑咗出聲

望落好兜

入顯徑 仲要行東隧

你老尾咁撚益巴膠遊車河

好心就拆兩條啦，一條火炭開到沙中過河入大老山，另一條美田開跟985到紅梅谷上獅隧公路落沙田圍路入大老山

有冇RPP Link

係都cut 36A先啦，載空到
36B又可以位位收多幾1蚊

唔係入九龍塘咩

橙公司：拉682B入顯徑四美咪得

係真嘅話留名睇佢蝕得仲甘

拆撚咗個彩虹交匯處啦屌

2個鐘行唔行得完

E42 cut車又迫害機場乘客

入顯徑做乜鳩
反正顯徑到時都有鐵啦

柴小可以考慮搶嚟做超級流水線
雙向分段，一車雙機

放工時間坐107由總站到離開交匯處永遠最少九個字

682E
繁時拆火炭沙市嗰邊做682F

唔洗雙向啦，做兩蚊客仲肥肥

：歡迎接辦82K

唔爭在入埋新田圍啦都兜晒成個大圍咁制！

已經分唔到條線係逼害緊邊間公司
利申 等緊柴小首席帶風向

老師虎

沙田區唯一沒有新過海巴士路線建議的區域

68X又收車

980X行灣仔過西隧不如行紅隧

沙田區沒有新機場巴士路線建議的區域

同創富投唔投都死
投到應該都會全日就大數都運空氣，投唔到就畀對家自己地頭玩分段搶客

PR molamola

玩分段都冇用, 仲衰過以前嘅82K

除非癲到玩唔過隧道嘅短途班次

噢 沙田大會堂走咗班車
唔緊要 慢慢行去沙角都可以追得番班車

真係好佩服運吉班高官個種離地

有司機揸住架歐六mmc個個站起步都㩒 請緊握扶手

兜埋入美松顯徑個下先爽

又關公災難

狗公司必不可失，呢條係沙田區內大流水
一俾柴少插旗，再拆線做特快就掘走好多客
東區流水 不嬲都俾九巴隧道車掘緊
所以點計，九巴真係要10分鐘一班
0500-0030 重注去入標
一日蝕一萬好過將來蝕十萬

麻煩拆咗線先

沙田區內除咗80K 83K之外全部都唔撚想做

依家d 人搭18 主要都係灣北﹑中環返工客
18P 非繁都係客量一般
如果18 延長服務時間去非繁都係蝕錢
唯一可以諗下係中環段行德輔道中定干諾道中

睇佢條屎橋就係想堅城-中上環流水由5B/10 3.7拉到上18 5.5同埋爭上環-灣北（上年18X想改慢咪想食呢班），所以最終似行德輔道中居多

做戲咁做

應該除咗87K之外其他都唔想做

15分鐘時段開20

冇小巴梗係

962仲可以用咩英文字母嚟開分支

海濱議員：38係海濱

痴撚線咁都兜到
仲即日出post
個關公真係犀利

67A仲要行青公都有病
仲有30x好心經新路入荃灣西站好過啦

Yo~

43c仲爭啲野

230X居然用海興路入西站

曲直難分

263D

有車都去做268x啦
屈深水埗班人俾多1蚊

N930 vs N934

錯勒 35a拉去梨木 31B拉去安蔭及經富榮落埋高鐵 殺36B

真係世界級走線
不如經西隧行中灣繞好過啦

投左先，之後慢慢拆線都未遲啦
真係驚嘅咪學黃公司拖耐啲先拓展到入標條件囉

沙田區內版屯馬線

682B 要半粒鐘先上到大老山都覺得兜，呢條線計埋塞車真係成粒鐘先入到大老山，但大老山去北角都唔駛半粒鐘

基本上一條巴士線上公路前要兜20分鐘以上已經抵銷咗坐得舒服(九龍巴士除外)嘅優勢

火炭去西灣河條線
係邊個諗埋啲咁益智嘅走線
定係想曲線俾班區議員叫拆線跟手又成功爭取

Btw 今年沙田區份RPP好似有心撩起地區矛盾
87D減走特快車益大水坑 搞到錦英富安對立
跟手開A42又要減車 本身顯徑冇線就實要
但肯定E42沿線又嘈到拆天

61A 友愛南至屯門公路轉車站
變相復活61U？ (用U好似正啲)

962N 黃公司係咪終於有一條D/F後䮕嘅路線

A38 真係越搞越兜

A42 沙田水泉澳至機場，經大圍
慢慢陰乾E42

N930 N934 兩間公司真係日頭鬥到通宵 紅公司似乎繼224R又贏一丈

招標線 屯門54區至九龍站
招標線 屯門54區至觀塘碼頭
呢兩個會唔會用T線名義開

30X 經如心廣場總站

36X 改經彌敦道，延長至尖東麼地道
其實而家35X都唔係爆 等睇佢又畀區佬ban

43P 改經大學站，不經大涌橋路
如果有得全日就正

230X 往黃埔方向經荃灣西站及楊屋道
又係做乜鳩

930X 港島方向經海興路、荃灣西站，荃灣方向停祈德尊
又玩同紅公司同鐵打交？

A20 改經何文田及大角咀
改完都唔見得會多客 做好班次先啦

A41 延長至黃泥頭，試辦火炭特車

NA21 改為循環線，全晚服務
有冇咁好掠啊啲水

九巴低能架？朝早最好客果幾班87D就係錦英直出果幾班超特快，佢竟然走去建議cut左佢？！

54區去尖沙咀果條城仔投到開全日就正
反正有屯公三站開全日都唔怕

87K 之前先好似要嘔車找980A 定980X 加班條數宜家又由嘔俾274P
咁朝早多多12.8 都唔夠載啦

E42而家紅日大圍已經好多時要企
再cut兩車係咪想全日開20

大圍要企有不滿咁就啱啦
請光顧全新嘅A42

今次真係E線乘客被欺凌同歧視

暫時睇黎
點解今年堆RPP咁似由一堆寫出黎既

九巴食撚屎
其實係咪成份沙田博比人bam

與其開67A不如開條 X 線經兆康，屯公三站去維港灣

唔講都唔記得咗添

呢個位九巴一路都話危險唔肯加，講左好耐
最近一次係上年工聯會某人爭取87D馬鞍山方向加停新田圍

唔係
係運吉食撚屎
條兜勻全沙田既益智走線係運吉班友諗

原來係咁
咁個個位cut出去又真係幾煩同埋會阻住其他車

馬鞍山班區議員(除左富安條仆街)應該唔會比87D cut特快
調翻轉諗，上年RPP建議87E行錦英路，今年就建議取消87D真特快，係咪想班客個個都由$9.4 upgrade到$12.7？

另外287D個到，放工時間加兩班車兜大角咀唔反對，但會唔會考慮下好似35X/271X咁延長到夜間大部分時間都有車？而家夜晚尤其是星期五/六晚九點幾十點幾，87D紅磡開到4分鐘一班都可以尖沙咀坐滿(拖卡除外)，根本可以抽一半/三分一車係中郵之後行青沙再直飛馬鞍山，就算到入大水坑都好，點都好過搭87D慢慢碌彌敦道同窩打老道，再停埋第一城石門。咁樣特快個$1先有價值，況且收$10.4都仲平過搭鐵，時間上又比87D快成起碼廿分鐘，一定大把人落釣，要知道馬鞍山人好多鐘意搭巴士多過搭鐵(或者咁講馬鐵實在太唔方便大部分馬鞍山人)

30x經如心 倒不如33a拉上荃威 再230x全日 卡拉10-15分一班

87E ban 咗啦

點解會唔用D同F嘅？

36A少客係因為深水埗長沙灣依家有36B啫
如果36B變全日36X，深長班客自然會分比32同36A架啦

講個笑話

電動輪椅

紅巴 2.0 要換番橙牌

tesla 事件重演

tesla 事件係乜??

如果因為驚車長分心, 咁應該都禁止埋九巴車長行車期間撳個報站...不過呢啲就係法律漏洞...

RV4139@98P

一係加keyboard
用實體掣

重口味！

B1 仲有行李架？？

where is 49s

有keypad 既手機唔係手機？

查過了
根本無犯法
只係運吉亂來

啱啱份調查報告先話要用新科技改善巴士安全

EAL開彩
工作3機會又黎了

梨木樹嗰邊成日話要有車出尖沙咀
應該唔難通過度

真係屌
換full color LED已經可以ko嘅嘢竟然想用LCD mon嚟解決
最後要換返舊嘢上去

咦 當時宣傳紅bra2.0 嘅時候LCD電視mon 係key feature黎架喎

molamola

沙田RIP仲要屌多樣：980x特班入遮打道把撚呀？

寧願佢個兩班特車停完灣仔三個站之後直飛西隧好過

會否插埋歌？

唔關事。遮打道都冇站

D 揮春又幾靚

🎥 [HONG KONG] TVB Jade,ATV English,ATV Cantonese,TVB Pearl closedown

241X完全不撚知所謂
完全唔知佢服務對象係乜 想變特快 但其實又唔快得幾多 但縮窄左服務範圍 (無左土瓜灣九龍城客) 仲要貴左5毫 垃撚圾 寧願要返41好過

依家過年前 45一單都行兩個幾鐘 淨係由黃竹街天橋邊去旺角道都一粒鐘 41仲跟住塞只會仲執笠

東區要去火炭682+798好撚過
上次都柒咗轉88x

我覺得條241X客量仲衰過41

7正1蛇減到只得5架(估)
已經慳唔少出野成本

陰乾大法

本身都仲有土瓜灣 九龍城客做獨市
愛民行5分鐘就到地底 得返公大培正班人會上

RPP好似話241X用6部車

好心佢落埋落紅磡碼頭啦

268B條坑

UR7523@290X

4X

即係90唔會拉入海怡？

4X幾好丁，加價搶埋5X d 客 但士美菲上山即係只可單層？
90仲唔拉入海怡真係on9

舊文話話城巴想2020提取消5X
90/590就算鬼數，90入海怡要加1車，但590/590A取消前非繁收視都話左俾大家知全人類用哂腳去投票

原來E31/E32A 係2/2 開始，邊條線要找數？

而家修頓灣仔道無車到海怡，如果區議會攞590來做人質我都覺得合理

我有預感最終夾硬做
因為單睇客量的確海怡無咩say去留得住條線或者要求90入去(家590都唔入內街，由590A取消果日已經無左)
如果入海怡唔加車就要減班，就到西村反枱

今日去法國醫院做Body Check 來回搭42 估唔到原來咁爆 3點幾可以企10個行太子道西 回程6點半可以企6個出西九龍

歡迎乘搭新巴682E號線
經 大老山隧道 博康 乙明 秦石 新翠 隆亨 顯徑 大圍 美林 沙田市中心 禾輋 前往火炭

其實90只做海怡至灣仔循環綫最好，循道衛理調頭。
中環金鐘上班族唔會陪你慢慢坐巴士，老嘢多數去灣仔買餸

2309@973

1845 水街

屯門rdp出左，文件未見
1) 52X 往屯門繞經屯門公路轉車站（九龍方向），並增設與往九龍九巴路綫的轉乘優惠
2) 開辦 61A，來往友愛南與屯門公路轉車站（屯門方向）的 61M 全日短途班次，收費 $6.40，並與 61M 提供聯合班次
3) 開辦 67A 全日特別車，寶田<->54區<->葵芳，經青麟路、藍地交匯處、屯興路，收費 $9.40
4) 68A 加一車
5) 258A 加一班車，並將總站搬至洪元路
6) 261X 上午及下午繁忙時間來回各加一班車
7) 263A 繞經大學站
8) 960B 往屯門/洪水橋改經中環灣仔繞道，經灣仔北出口返回現有路綫
9) 960C 加一班車
10) 960X 改經中環灣仔繞道，不停中環、灣仔
11) 開辦 961P 特別車，良景->灣仔會展，經青雲路、皇珠路上屯門公路，逢星期一至五早上繁忙時間開一班車
12) 962C 早上繁忙時間正綫（龍門居->太古）加一班車
13) 962E 早上繁忙時間加一班車
14) 開辦路綫 962N，路綫與962B大致相同，凌晨往屯門及清晨往銅鑼灣各開兩班車，收費 $30.4
15) 開辦 962S 特別班次，掃管笏->銅鑼灣（摩頓台），早上繁忙時間開一班車
16) 招標開辦新路綫：屯門 54 區<->兆康站（北）（循環綫），經屯門醫院
建議班次每 15 分鐘一班、以三部巴士行駛，全程行車時間約30分鐘。此路綫將配合54區房屋入伙時間，預計在2020年投入服務
17) 招標開辦新路綫：屯門 54 區<->上水（天平邨），建議早上繁忙時間兩班車往上水、下午繁忙時間兩班車往屯門 54 區
18) 招標開辦新路綫：屯門 54 區->九龍站，建議早上繁忙時間兩班車往九龍站，經荃灣路、西九龍走廊及太子至尖沙咀一段彌敦道
19) 招標開辦新路綫：屯門 54 區->觀塘碼頭，經九龍灣、觀塘商貿區，早上繁忙時間提供兩班東行班次
20) 招標開辦新路綫：屯門 54 區<->西灣河（太安街），經中環灣仔繞道（屯門方向用灣仔北出口出，落干諾道中）、屯門公路、藍地交匯處及青麟路，早上繁忙時間提供兩班南行班次、下午繁忙時間提供一班北行班次
21) 招標開辦新路綫：屯門 54 區<->灣仔北，經中環、金鐘、屯門公路、藍地交匯處及青麟路，早上及晚上繁忙時間提供兩班南行及北行班次

行得西九龍走廊點樣行荔枝角道阿？？？？

旺角維景算唔算荔枝角道啊

7C出口出落到太子道西再喺太子道西天橋右轉45度咪係荔枝角道囉

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

邊個投到都可以斬返開
火炭+沙中
六美+顯田
河東
起碼爆返開3-5條 fatfat

40x我都算
但係89d真係好撚戇柒鳩

980E
982E
985E

唔係六字頭咩
東隧喎

正確答案：全部E線

仲東
修訂下改西隧+繞道好過啦
大圍行東隧無so

全部E車半個鐘頭一班

仲有A30 A42 🤗

開埋A42 E42就收到一粒鐘一班

A38

咁搞笑有30唔用用38

飛機橙對於E線乘客存有歧視及欺凌態度

4. A車係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做E線的籍口

42不嬲都好客。

不過唔知點解要甩哂堆ENU走去掛番ATE

兜哂2邊？

比豪景花園班友用

本周日下午4時許，彭先生乘搭九巴荃灣西站往彩明的290線，當時乘客多，不少人站在下層通道；當巴士駛向寶達邨車站，一名拖行李篋站近前門的女乘客，以篋當凳坐，車長勸阻，「小姐麻煩你吖，你咁樣坐喺度好危險㗎。」女方回應：「司機呀，麻煩你吖，我冇騷擾你喎，我又冇企出黃線之外喎，你係唔係搞問題呀𠵱家？」

車長停車稱要通知公司報警，並向其他乘客致歉。涉事女乘客站起說：「唉，我落車企企先，好焗呀呢度，開門吖，報警吖嘛。」車長即開門遞手：「隨便！」但女乘客又坐回篋上，向車長說：「你搵咗警察嚟先吖。你阻住人哋咋，唔係阻住我。」擾攘近4分鐘後，車長見她站起來，遂繼續開車。女乘客即揶揄說：「咦，唔係報警咩？」彭先生透露該名女乘客隨即被其他乘客圍攻，亦認為車長做法正確。

但42長亨至美孚要上荔景山唔好客呢⋯⋯

286c今年真係有全日嗎

最好唔好啦
利申 86C歌和老街流水用家

啱 要善用下繞道先得架嘛

點樣被其他乘客圍攻呀段又唔講結局又唔講咁做乜

42係攞黎避難，當27咁就ok
當你27流水到PK站站落幾多上幾多嘅時候
42行太子道西唔上橋都幾乎全飛直達新世紀

其實行返公路提速好過 荔景加埋都無10個人上 但要硬食堆站 + 燈

返工時間碌車仆街死啦屌你老母!

其實呢幾年目測82好似少咗客
反而82x成日喺康怡排長龍

陰乾

82x 班次穩定
柴斜客班老既就點都2蚊，後生個d多數見車就上

RD9700@75X
不如重考車牌？
由大埔開始已經停車停得衰過人
喺大老山急煞 全車人都向前衝
一次就意外 次次都係咁就好明顯人嘅問題

老九三部歐六又過返荔廠玩放題

god save the queen

ATENU1652已出牌

兜大圈先出九龍

青龍頭就係寧願逆走
反而留名睇佢哋嘈冇回程服務
拉61A好過啦

或者252

變到好似71S/270咁循環得唔得

$$$$$$

B8L係咪用黎頂J-K頭車
九廠咁多歐三豬 B8L係咪好有機會落戶九廠

將廠好多ZF MMC
可唔可以留返部ZF E6T喺度

係九龍塘等22，黎左架E22差啲上左

點解九公司年宵會有兩間鋪頭仲要唔同地方

有冇人知副大富翁賣幾錢

298

頭先見到二百幾

B8L 真係好靜 爆發力

Now@102

從 1/2 起，九巴將於香港理工大學VA座（邵逸夫樓）平台增設“九巴大專優惠站”$2回贈機，詳細位置可參閲下列校園地圖。

仲要 sell 埋 936 辛苦晒

依家 936 繁時回程都祇係坐滿上層

右上角張圖係咩事

搭緊 101 去觀塘
去到紅隧巴士站落完落之後
抽頭走 望住班鹹魚冇得上車好撚爽

利申我部車得20人左右+車手
前車橙工司。碌車接近頂閘

堆B8L幾時出牌呀

我有d非巴膠frd望到都話好型

坐感的確好坐過mmc , 可惜凳係revo s

佔領理工及紅隧正式啟動

啱啱九碼上61x，司機話會改道行獅子山隧道或葵涌道

老龍做咩

汀九橋撞左一鑊勁野
如果改行獅子山都幾特別 出大圍再上城隧

不如開條火炭/禾輋經沙市去港島商業區嘅線先啦
城門河以西嘅過海線得條經銅鑼灣去南區嘅 河東就係咁開

司機話經上水

D人係科大上91P係大埔仔落係咩事

之後大埔仔坳又落多件

未過年啵 唔洗新春行大運啵

又一萬能key template

但可能快過落葵涌

元朗RPP

窮欣/福或成最大贏家

摩士公園3檔模型混戰

最後都係落咗葵涌算

More

NA30 咪北大嶼山線囉

汀九橋唔係出九龍先出事咩
返入去冇問題喎

城巴單層男人要訂咩

241X經旺角係大角咀入西九龍公路/走廊算啦

如果269C都行上水嘅話即係改番98年前條路

公司0動作

幫進智小巴試車啊

橙公司越搞越衰

一動不如一靜

69C特班係唔係天恩開出直接去天澤，過左天澤就左轉上天影路？

92R好撚過去搶

8) 69C 加一班不經天秀路、濕地公園的特別車
9) 69C 早上繁忙時間加一班正常班次

搭92轉5仔算數啦

Btw呢份會唔會係十八區最短嘅RPP?

下繁幾時先肯加班？

開得太早，駿業里1830之後就要269c

特車變左淨天恩，天晴，嘉北？

不如開條290R 西貢去荃灣仲好

北區唔算好做啦

98D，98C，290A囉
冇啦

係咪專登唔入黃石
咁96R轉92R幾銀

加經洪天路呢句唔夠information
等正式文件

9a 第一日已經落左花市😂😂😂

290C彩明經科大去荃灣仲好

俾正價

喺啟晴等22出九龍灣，見到20差啲截咗

反而覺得係天恩 天華右轉嘉北
尾三個站經常冇位坐

35a應該照行長沙灣道 而且拉上梨樹
31b改號35b 安蔭-西九 返安蔭改行元州街 大角咀經富榮往西九 殺36b
36a往ssp唔行青山道

我鐘意709/Vario多啲

油塘火燒禍根豬

35a>36b
31b>35a
個名係都咁改啦
35安蔭 36梨木樹 31石籬喎

話時話 呢兩條線都起碼半年了
而家點

236A

再次認真睇清楚d字眼，應該係你岩
等正式文件

有人講過20>22>608

同安達臣果堆線相比真係
城巴搶咗舊屎俾自己嘆

元朗RPP 68X 終於肯加班
969C特別車改名做967C好過啦
268C 越做越密

W1
就算613都好過晒上面三條

不過唔係豬頭骨城仔都冇機會擴張版圖

KU4927

公司不嬲都識投巴士線來做
當年只投天水圍唔投將軍澳就知

火炭-西灣河

如果當年265M/B 變咗做765M/B

764M，769D，769M，776A

退得

新巴躉/豬行3號幹線

今次54區-尖沙咀
760X/758X

諗諗下54區-上水比城仔投到仲好玩
一間拆條10蚊上水直達屯市就變三方混戰

淨係燒左個車尾
KT6491都救得返 呢部可能都有救呢

比起亞公角街，40X更應該飛源禾路

點解唔搭西鐵入天水圍轉276A

276A去到天祐苑咪又頂閘飛站
276P又要兜元朗

276b

要入落馬洲
不了

行到天慈先有站，加上班次疏

會由屌鳩九巴抽晒車去B1變成屌鳩爛橙繁忙時間出E400靠害

坐到沙火行過去好撚近

依家42係荔景唯一東九龍線，但去順利冇意思
不如將42提速
然後開條東九線比荔景（建議去觀塘，美孚後用40舊行法，順便填補番40改行老龍後深長荔冇巴士去觀塘 ）

甜橙真係好鐘意大線出38/33XX 成日見101 104嗰啲有

入完都快過A

已經平過96R

唔係喎....將35x全日 拉長梨樹 改號36x都仲得

不如45同40又開轉乘優惠

係都94轉啦

我一開始個建議已經係35X 36X全日
所以你提到嘅35A直頭成條唔駛要，因為35X同35B加埋已經幾乎覆蓋哂35A現時嘅服務範圍，梨木樹亦有36X同32

講開54區招標 其實運吉而家啲觀塘招標線都好伏
油荃同54區-觀塘都係行偉業街
全日就繁時都唔知夠唔夠冚非繁條數 唔全日又驚投唔到
入到偉業街真係連轉乘都廢埋 象徵式有一堆 但幾多人咁神心行返出去轉
你話插旗但睇而家運吉大方向都應該唔會批你開條分支行觀塘道 唔通真係靠黄大仙食糊咩
所以其實呢兩枝標都幾尷尬

梨樹-ssp有36a 雙蔭石-ssp有35b

車坑方面..
35a➡️35b(現31b拉到安蔭並奧運浴富榮延到高鐵)
36b➡️36x(現35x拉到梨樹並全日)

40X 仲要係源禾路轉車站特快
一句更應該飛源禾路
就要逼佢地兜完市中心再轉車
實行難度唔會低得過飛亞公角

其實點解要開條油荃新招標線
明明有條40可以拉去油塘

42 得 9 部車
點樣又提速 又開東九線

其實本身已經有條非全日嘅36X......依家仲要講緊要拉去尖沙咀
我會傾向35X 36X都全日，而唔係一條36X做哂，一來可以安排其中一條行葵涌道(現時油尖冇巴士直達葵芳葵興)
二來唔知你建議條36X經唔經安蔭同石蔭東，經嘅話條路線都幾迂迴，唔經又會搞到呢兩度冇直接車去油尖，咁不如拆番兩條線

問題如果35x同36x兩個都要 會係唔夠車坑....
第二 如果36x行葵涌道 36a改行青山公路咪同32重疊？

條定線對得住個價嘅

1.35A安蔭係雙坑，可以比35X同35B共用
2.我冇提議過36A要改行青公

或者其實35X可以變31X以石籬做總站，但唔可以好似依家31B咁即刻入總站，要經埋石蔭安蔭

同埋我冇指定話35X(=31X) 定36X行葵涌道
如果前者嘅話，31X完全跟935行法就得；相反後者嘅話，31X就要兜個圈先返到總站，不過中途係和宜合道都有站比石籬客上/落車

講真，唔試就冇幾會發圍
港島已經愈做愈細
遲下沙中通又要死一批
其實20已經開始做起
22亦開始會有人等
E+開始做，到時啲人都慣咗搭巴士啦
當初都冇人睇好613去東區
結果九記係咁加車加轉乘都養咗班客

不過除咗荃灣去港島東
其他港島東招標線我真係唔信有人入全日

條招標線好似係行九龍灣商貿區裡面

麗港城都唔會放走條線啦
條40又慢

想學紅頂搶錢（旺角$18)

港燈何嘗唔係面對依個問題
不過人地誠哥係向海外發展
記得新巴同老九都有返臭閪支那搞城市巴士，最後係唔係收晒皮

另外，當年香港政府將香港島同九龍既電力同巴士服務分俾兩間公司搞，點解煤氣可以一間公司搞掂

新手留名
以前新城開線開到好好
拆繁時 A B C P X線 都做得好好
因乜解究越做越霉 (特別係 590 W1)

賣咗俾新創建囉

早繁118紅隧小西灣方向經常班次不隱

即係加價前轉去周大福下面果幾個動作？

睇唔到個新字，以為你淨係問城巴

成日陰謀論咁諗
九巴月票係咪被迫架
係P960 P968 既政治交易

非專業界果時都淨係up 幾句就算，完全無行動反既
綠van 惡到想趕巴士出香港仔既喎

加車不等於加班

18年1月先減完

元朗RPP得啲少修少補，枉我咁期待

窮fuck已贏

屏欣苑都贏

TU1960@69X
係大欖隧道快過268X 4分鐘到站
最尾油麻地落車兩架一齊到

69C 快車一班，好過冇

竟然只係四分鐘差距
車手定碌車？

Nature好唔同
第一，電力冇替代品（巴士當年都係），所以咁做可以避免一家獨大要脅政府。第二，當年連過海隧道都未有，一間公司要同時處理維港兩岸嘅需求，運作上同分開兩間都冇乜分別。
煤氣就唔同，一直都有替代品，例如罐裝石油氣。如果再分兩間公司，業務未必夠大，未必有人肯投資咁多錢去做基建（例如煤氣鼓）

269D冇上下繁拆線

九巴60年代咪又係大嶼山玩過巴士服務5年

agger
608成長得幾快 有次假日3點幾翻港島都半車滿 繁時識爆廠
20青年會成日排長龍 油西都好多客搭去啲中途站
不過試過有次喺富豪東方等 20喺果欄塞到遲曬 結果嚟咗架24幾乎所有魚跳船
唯一係22冇乜起色 不過反正都半粒鐘一班

調翻轉613其實都唔係好好 有少少同978似 啲客集中喺一個方向 早晚出港島/翻安達就多人 另一方向就少人

同埋其實20/22/608個BBI咁無敵 係差咁啲宣傳
有次九展去上環試咗608+722 埋單都係11蚊 搭咗八九個字左右 真心唔錯

個BBI係衰喺啲班次少

22↔️608↔️81/82/85都係淨收608價錢，但22同608啲班次夾唔到，咁就出哂事

行茶果嶺道咪可以又經麗港城又去到油塘

北葵-西九龍 最肯定36b同31b唔會爆 35a都幾爆

茶果嶺好撚多死車阻住 又唔畀set站 搭綠小23C落車仲要行500幾米去東隧口

373係中環金鐘最快一野轟落東隧嘅良好路線! 識揀!

黃大仙年宵市場有3檔賣巴模

究竟點解171,904,905去港島方向係美孚唔駛停站
反而條6D就走去停，仲有6特別班都係

35A去埋尖沙咀梗係多d客

最緊要係 有無百令蚊筍貨執?

元朗年宵 公司叫人坐53返屯門

城巴吳業坤

6D就係用嚟同40做轉乘？

6仔唔係特車要停美孚站做番美孚客
應該廢事有咸魚係美孚站見到架6仔特車飛站又走去投訴

下繁經常中間道金巴利道已經坐滿哂

但如果35x唔拉上梨樹全面取代35a 我覺得會塞爆我諗出黎31b➡️35b

咁很大鑊😱

35X拉唔拉上梨木樹關31B->35B咩事
你睇清楚我成個建議係點先啦

多唔多流水客

金鐘落紅隧口
101/111/115/182行法
103行法
104行法
呢個鍾數接近下繁三種走線邊條比較快?

948 加強頻密運櫈

一定係灣仔道
之前提過 灣北黑洞真心伏 仲要入會展U-turn入港灣道塞兩嘢
103/170就塞sogo同內告 仲要再翻上鵝頸橋/入灣北

要做荔枝角道拉38A做好過

睇左正式文件，巴打估中條走線

276P兜完洪福，仲要入鳳池村？

因為35x少左一班ssp客

1001